突發! 利物浦卡列奧斯身價只有4.7M!!!!! 質素沒保證

用咁少錢買個龍門質素係咁上下
迪基亞同羅馬果個都70M 啦 抵派膠

推